[Be focus] [8.31揸春袋] 奶共政權>黑警>黑社會>黨鐵>保安狗

只要大家停一停諗一諗
唔難發現隻黑鑊 離政府越黎越遠
圍政總>圍狗總>南邊圍村>圍狗鐵>圍屋苑

唔係要大家放生 助紂為虐嘅仆街
而係各人有各自嘅功課, 例如麗晶嘅事 請交由麗晶人去了
其餘嘅人請聚焦返落政權上

各區嘅遊行看似冇用, 實質係一個聚沙成塔嘅過程
每次行動都逐步揭露官商鄉黑嘅醜惡
喚醒當區居民勇武起黎

但. 勇武派係香港 = 瀕臨絕種動物
希望勇武完成daily mission 要肯撤退
捉下一個, 又冇繁殖, 勇武好快絕種
所以請你緊記"不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆"

最後講返揸春袋
有人拗究竟應該要落區定要揸春袋
當200萬+1 做地區行動都不及揸春袋
仲有咩理由唔去揸春袋先?
重點係 個大春袋 要人多一齊先揸到
人少去到只係 R春袋 對家仲爽
五大訴求 唔會因為 圍官商鄉黑 而直接成功
聚夠人 對準核心 其他枝節 容後清算

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
弱點攻擊 揸緊春袋

825遊行集會 @1532

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能